【黃色音樂圈】暴動手足莊正出新歌《喝啖茶》請支持

佢係莊正。

2019年莊正以個人身分出道，推出《開放世界》單曲，同年11月18日因涉嫌牽涉反修例運動被控暴動罪，2020年1月主動向公司提出解約，之後獨立身份推出探討社會事件的作品《Will (not) see you soon》。

你未必認識佢，未必聽過佢嘅音樂作品，但作為同路人，佢至少值得你click入去聽一次佢嘅新歌、睇一次佢嘅mv。

新歌：《喝啖茶》

作詞：莊正 作曲：莊正
編曲：YipYiuKwan@桃花猿
監製：YipYiuKwan@桃花猿

(I just wanna live in this moment)

若有苦惱喝啖茶
若有心事喝啖茶
若有鬱結喝啖茶

若要諗嘢喝啖茶
若要釋放喝啖茶
若要抖下喝啖茶

番工做嘢好撚忙 做到喊 攰到散
我想一切可以放慢
點解世界咁多困難
點解世界咁多嘢煩

這個世界我看不慣
忙裡偷閑 抖下你咪話懶
放慢過 快活過 十五七秒既時間
飲啖功夫茶 繼續嘆

放下重負去找到這寧靜
帶著內斂心感應這生命
世俗惱事 佢話要去適應
你咪適應

若有苦惱喝啖茶
(放慢過)
若有心事喝啖茶
(快活過)
若有鬱結喝啖茶
(放慢過 快活過 飲啖功夫茶繼續嘆)

若要諗嘢喝啖茶
(放慢過)
若要釋放喝啖茶
(快活過)
若要抖下喝啖茶
(放慢過 快活過 飲啖功夫茶繼續嘆)

我唔係好識音樂，但覺得聽得好舒服，詞同mv都好有意思，係有誠意嘅作品會繼續g持，希望大家都會support莊正

推

自推

推 好正

歌好聽，mv好睇

繼續推

大家支持請CLS MV
另外各大音樂平台包括itunes、spotify、kkbox、joox現已上架

再推

推下先